CCTVB: 台灣蔡英文不承認92 共識

但台灣有講過唔承認咩？

中國都唔承認

屌那星！當年明明係話 一個中國各自表述
大陸班仆街 成撚日食左後面嗰句 郁d就一個中國！
夠薑咪撚畀台灣人選舉囉 派兵囉 日日喺到鳩up

中國個名臭過屎坑
邊個想要

中國唔承認台灣所認識既92共識
只承認中國既92共識

不嬲都話一個中國 不過唔包台灣咋嘛

一中各表一早冇撚左啦

支那喺un恰台灣恰到盡

支那人應該很想要吧

中國特色嘅92共識？